[PC/PS4/Switch]FIFA 21Carrer Mode 之全球無限兆屌垃圾EA

兆屌List:
1. 電腦底線空曬唔出波瘋狂回後
2. 意乙, 羅馬,蛆被Cancel
3. Training 麻煩程度夠真實, 玩足一年先完一季
4. Third Kit 鳩UP 扮Feature但得幾隊有
5.Greenwood, Tonali, 卡馬雲加全部假樣

大家歡迎補充

希望Fifer Mode盡快出打救PC玩家

差個(2)

Sory!

堅定流?? 舊save 有無?

似係pc mod

自膠 入到game睇真係更新左

舊save 有無得用?

做緊嘢了

真FIFA 救主

靠Fifa真係食得屎

ps4 有無得入?

好似無 得pc先有mod

有個aim係簽3個亞洲球員

個training真係好撚麻煩 想打下機啫

真

係唔係如果租借球員，淨返幾個月就會唔見左個落實買斷權？

我明明一早傾左個價錢，但而家淨返4個月租借期，唔見左個買斷權 （但仲見到轉會費金額） 定係到租期完會俾個option我買？

我都唔知
我都到期
球員話想留果時
我搵唔到邊到有option畀我揀買斷

姐係要睇住佢走？

你係直頭到期要返去原本個隊？

係
不過唔知係咪我買人買到冇錢
所以佢冇呢個option？

應該唔係，我仲有二億磅

咁應該冇
要開頭同佢buyout
on79的

我估最遲淨返6個月就要buyout

應該係
仆街
白白幫人練兵

我個harry wilson升左成倍，要眼白白俾返痢

熱狗個Vincinus都要畀返賓州加
貴左一倍幾都係

ps4 仲未見update face
連巴狗都無third kit

pc 都未有
有排

今集Harry wilson好用，罰球傳中勁到
玩中型班必買

係速度慢d

Tonali greenwood嗰堆後生用假樣真心乞人憎
你set到佢potential咁高 好心就整返個真樣尊重下人啦
上集de jong已經覺得on9 明明人地踢巴塞正選 8x rating都仲可以用假樣

Training又係麻煩 逼你sim一兩日又要撳R3

不過今集買賣方面多咗啲玩法 同埋高能力值嘅球員難買咗
買個85嘅球員已經要一億
應該冇咩可能買mbappe haaland sancho嗰堆高rating高potential

同埋英超nerf咗鏝同痢 上集英超永遠都係佢兩個爭冠
打成季可以冇輸過仲贏埋歐聯

想問21同20個online伺服器係咪都係咁on9，成日有Delay，一輸就輸成6，7粒，禁d方向制個球員自己唔知走咗去邊，ea有時心情好先比個靚server你，屌你老母ea
利申：1000m上網，唔係個人技術問題，有上過d4，d5幾次，有時連續輸可以跌返落去d9
請問有冇人都係咁

真
巴打講曬我心聲

想問下PS4 Fifa每次update都要開新save呢個問題係pc上面係咪都會有 就算用左mod

同問
如果玩mod pc
官方update會唔會update 唔到？

睇佢up d咩 如果係樣或者ai通常都唔洗開新save 因為可以係live editor或者import新ini
但係如果係fifa mechanics（eg.轉會preference, youth adca）嘅話好大機會要重開save

btw fifa20 cm一路用fifer 都係開左兩次新save

咁買pc算 怕就怕部腦開唔盡個畫面

Sporting 玩幼幼幾好用
幼幼代表有 左右翼 左閘 中堅 龍

有冇方法可以解決到進攻緊既時候其中一個中堅冇啦啦衝到去人地禁區?
已經較左stay back while attacking

今集隻人仔係咪一路升都唔會出新能力章？（強力頭鎚，遠射章果d）

先借後買左

個update 有無改到career mode 難度同啲ai？

Player Mode仲衰過上年上場明明仲踢緊前鋒 下場變防中 屌你啦EA

點解英超冇聯賽盃同足總盃？

係咪較咗戰術 進攻/防守果啲

我嗰個有喎

呢個mode明明可以整到好好玩，好心學下2k個player career啦，有時想玩下球員mode都得

原來唔係，去到7/1 （轉會窗開個日，但個球員未返去） 會出返個選項可以buyout